電梯唔應該係左行右企 應該係左企右行

相信大部分人慣用手都係右手 如果電梯係左企右行 咁我就可以用左手捉住扶手 右手可以繼續玩電話 而唔洗收埋部電話 尤其係朗豪坊呢類長電梯 唔捉扶手又chok chok下 好恐怖 捉又on99企幾分鐘 左企右行先最理想

左企右企

你隻左手小兒麻痺GA?
用電話都有難度?

左行右行 想企搭𨋢

左行右行
想企去搭𨋢

無分別

冇咁順